覺唔覺Jisoo喺團入面係多餘

唱歌唔掂 樣又唔令...

係 應該退團做我老婆

咁Rosa 都係

又搞分化?

有jennie就夠

唱歌唱到咁仲做主唱...轉行去賣胳肋底算啦

係
Jenni 做主唱唔輸蝕。把聲厚

Rosa 同 jisoo 湊人數

On9架

樓主弱智

唔覺

唔準你話我女朋友..

另外3個唔講啦 連彩領都cute佢一百倍

負評咗請好好反省下

俾禮志處刑...

今次撐學友..

隻馬騮多餘啲

同意樓主

所以小公主要solo

你數一數二高汁

樓主個黑警前幾日先話唔黑

無黑

原來lia中文名都係叫jisoo

黑夠未

呢排令左d啦

你都幾雙重標準。。。
舒華仲廢過秀智啦你咪又係盲撐

樓豬唔做黑警真係晒曬

舒舒令

麻麻啦...

咁都唔靚？
樓主平時食開咩？

真係麻麻地

番我屋企幫我洗衫算啦jisoo

說話放尊重點

事實係廢過

Jisoo出晒名係四代西女人要員
其他四代西女人就唔係到開名啦，放過佢哋

舒華嘅音樂造詣同成就都遠比Jisoo高
係Senorita嘅「我痾痾痾痾痾」完全表現到佢對Kpop嘅供獻

說話放尊重點=.=

事實黎

好好笑咩而家？

覺唔覺粉紅娃娃喺娛樂台入面係多餘？

On9

廢唔廢個個人睇法唔同
咁有其他人都唔覺得佢廢
我認同 你唔認同
呢d無得討論
認同咪認同唔認同咪唔認同
洗唔洗jer住晒阿。。。

廢唔廢都有得唔同睇法
柒左啦你。。。
你搵一個廢過佢既唔理係係唱歌，跳舞。韓文

王傑有無俾人落毒都係睇法啦
jisoo唱歌跳舞都廢過 仲樣衰啲

明眼人都知秀智唱歌唔會廢過舒華
你要盲撐都唔好強行話勁過其他人
秀智唱歌吹舞都係廢，但一定好過舒華
樣更加唔講，呢樣就可以有唔同睇法
王傑係無得搵證據support, 舒華廢唔廢呢點你飯自己都唔清楚？

咪九唔搭八拉埋秀智落水啦
Jisoo唱歌跳舞廢 不過醜過舒舒
王傑話俾人落鉛毒即係水銀毒搞到爛聲
已經證明佢係吹水唔抹嘴的撚樣

9 唔答8??

我第一個留言睇番係咪9 唔搭8 啦
根本你就駁唔到舒華廢既事實

我留言話舒華廢過秀智你都盲撐
你駁唔到我呢點就咪覆啦

成個post得你拉秀智落水咋 仲話唔係鳩唔搭八
舒舒唱歌跳舞樣都掂喎 唔廢喎

拉秀智on9 少陣啦
你睇番你標題先出聲啦

黑秀智又唔可以畀人講舒華廢呢項事實，有心高汁

Suzy=秀智
Jisoo=智秀
Ching係咪睇錯？

標題寫到明jisoo==
Jisoo係真係唱歌跳舞廢加唔靚喎 得個腋下見得人
舒舒勁好多令好多

得啦得啦
樣令唔令我有無黑先？
笑秀智唱歌跳舞廢就得
人地話舒華廢就唔得
雙重標準到

....
我有時會叫璉娜

打J專用

樓主咁都釣到大魚 -。 -

哦....
不過都支持Ching屌9樓豬條弱者仔

我4年秀智飯
邊個仆街黑我最愛既秀智我同佢死過！！！！

個人睇法啫 無話唔得嘅
我覺得舒舒唔廢

總之黑我秀智就唔得！！
秀智是又令又可愛的

我都唔覺舒華令=.=
真心唔係黑

好似出左道3年炸wo

...
未出道就鍾意唔得咩=.=

你咪唔好覺囉 呢個post又唔係講舒舒

半年都未夠。。。

咁我下次去舒華post講囉=.=
總g秀智最令令

連登首席bp jisoo飯支持你

講bp jisoo就出返去啦 95搭8

睇錯左sor
咁你地繼續

睇blackpink團綜都幾好睇
4個女人,唔知幾個小圈子,仲要扮到好friend

rose先係 把聲刺耳到

On9啦 Bp4個都正

咁你又開post
jisoo好撚靚wor
我憎yg呢間公司但罕有地唔憎佢
我覺得jisoo係吸飯聖手添